肥彭真正意思：香港人唔配獨立

原來肥彭一早就看透世事
你估佢真係唔想香港獨立？
只不過佢一早就睇穿香港人係豬黎炸
豬邊到識得反抗

英國人最叻話中有話

想當年我做督爺同中英周旋果陣
你班港豬居然支持民主回歸屠城政權
由果一刻我已經知道你班豬永遠都唔配有民主唔會獨立
你班柒姑碌都係和平爭取民主算鳩數啦

睇返轉頭，只係僅僅幾日就應驗左
天琦出黎話自己太天真太傻
老老豆豆 你做得領袖就預左有今日先啱

雖然都多謝佢過往係有付出過
但縱觀全局 天琦你洗濕左個頭可以話退就退既咩
成皇敗宼 洋蔥圈同共匪會放過你咩

肥彭一早就睇化晒
前途談判時香港都唔識得出黎為自己爭取一席之位
今日就想妄談獨立
佢只係爭在未講出口 你地班豬準備好流血未？
豬就係豬 淨係配被人宰割 係唔會識得去劏人

再通俗啲咁去翻譯就係

屌你老母個臭閪
當年你地自己既前途都闊佬懶理仲要民主回歸
我就生死相搏同共產黨談判
你班仆街想獨立 做豬做到食懵左以為食飽就瞓瞓飽就食就會獨立到？

英雄所見略同

有 potential 獨立，英國佬點會講得咁絕，

香港人口肛期，排泄期，無知短視，

政治明星化、娛樂化，永續社運，倒行逆施，

冇國際視野，人云亦云，

都係慳啖氣啦

咁細地方要獨立時機好緊要依家冇可能

香港係一個悲情城市

80年代既人政治冷感決定左香港既命運
到報應時佢地已經退休

我地呢代人因為網絡而學多好多，討論更多，對香港整體更緊張
但係我地就承受緊報應，亦冇人幫到我地

好多人講到大陸點樣人大釋法有幾仆街
有咩問題唧人地係獨裁者，你班40後當年信一個極權政府會守信用會講法治就係你地on9啦

獨立

被支共統治

喂，你揀邊樣？

上年既租客鄰居借支豉油俾我，到今年個租客死左換左另一個入黎，我反而要還番支豉油俾新租客，真係諗唔明

駁唔到

唾棄城邦論嘅港豬，無資格獨立

要返工，不了

香港無可能打得低共產黨架啦
頂多都係輸出革命
真正既革命唔會係香港發生

12m35s開始
觀點都幾特別

肥彭:記唔記得我任內最後一份施政報告同你地講過乜野呀豬兜 我一早就話撚左你地要自己守護自己

我擔心既唔係北京暴政 係你地班傻豬仔 最堅固堡壘往往係由內部崩壞

我一早就話撚左你地 成班牆頭草當年我主政就巴結我 而家共匪本身無任何權力但係你地都唔得切咁倒履逢迎出賣香港 比你地自己當家作主有咩用

高度自治本身就講到明中共只有國防同外交權 你班柒頭 自己出賣自己 我一早就估到會咁仲叫左你地自己守護自己

我一早就同左你地講你班仆街就當我係傻仔 人大䆁法唔係北京問題，係你地班柒頭自己攞黎

我亦都同你地講過要自己捍衛自主 有事就仆黎英國你咪撚戇鳩啦 一早就暗示左你地知英國係唔撚會理你地

死翻去建設民主華夏

我覺得係心態唔同，太多證明由華人文化出生嘅人去管治係永遠到達唔到由西人思想所管治嘅民主要求
就算有外國勢力出嚟幫助帶領香港獨立，如果到時將管治權交俾喺華人文化底下成長嘅人，最後亦只會再生起民主運動
華人文化喺民主嘅道路前係根深蒂固嘅劣根性，但華人文化亦有佢嘅優越之處，只係同民主之路水火不溶

個人見解，虛心討論

sbt

true

香港人既共業 上一代政治冷感造成既惡果, 由下一代人承受, 仲要比廢中廢老鬧廢青搞事

所以希望天琦依家諗通左就快D走
香港唔係一個值得佢犧牲既地方

今一代嘅政治幼稚所作下嘅業，都係由今一代嘅我哋受呀

港人賣港
大家都抵撚死

的確唔配獨立，你睇下而家幾多人忽然奶共

香港大多數人用華人論黎表示支持中共

歷史又唔睇多d，搞到一班人是非不分。
而家肯定好多人以為孫中山推翻帝制建立而家既中共

中共惡行跟本無人在乎，是是但但講d一都顯示到爭多人有紅底共底。就算好彩獨立到但過十幾二十年，政權同經濟都係會去返親共

其實肥彭意思有明確反港獨咩？香港人睇d唔睇d，佢話你咁搞法港獨唔實際，同埋蠢，但係冇話你唔搞得喎。正如一個後生仔想做歌手，但佢唱歌麻麻，音樂底子唔好，其他人話你咁都想做歌手係on9。咁算唔算反對佢做歌手呢？如果佢苦練，跟住有成績有人支持咪ok囉。同埋佢身為外國人，係香港冇權力，請問佢點樣可以打壓港獨呢？更何況佢而家仲係上議院一員、牛津校監，佢係某程度代表緊英國立場，你估佢會講爆炸性言論咩？

錯

肥彭係反對任何形式既港獨（包括討論）

quote黎睇下